呢條女好正..

有無人有ig？

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

手臂有啲粗

認錯人啦你

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

泰妹黎

留名

呢張相原來係公廁

rossarin klinhom

好撚正

好明顯假波